正能量，戰區選

我屌你啦，你覺得選舉主任會唔DQ你？你真係覺得呢個制度會公平咩？

我認我太樂觀，五大訴求中嘅普選會令大家反思下咩叫高度自治...果時蘋果講血債票償比人屌以為大家會覺醒。結果呢大家都係關心個區選有冇得選.....

光復香港，時代革命
只係一個口號？
大家升級唔指係行動，思想上都可以一齊升級下嗎？

明明政府就大台佢做咩你先會有咩嘅行動亦提醒緊大家，要做嘢...

結果大家仲係關心死幾多人點點點，我明死左幾多人個個都想知（包括我）但可唔可以唔好當佢係主線...由六月開始已經背負緊人命嫁啦fced，大家都知而且起碼只少有二百萬人知啦⋯⋯

大家其實仲有好多嘢做....只少可以睇下咩叫和理非先

利申：我係引戰狗，失敗撚，雨傘怨婦，分化撚

Between 願榮光歸香港

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

Pish